人民日報—排除武力逼使台灣當局簽署和平協議

因為連約都唔使簽

留島不留人

你係咪少左個不字